又話出air pod 2

出左去屎忽？

唔會咁快.

本身睇下佢有無出air pod 2，點知無，依家耳機壞左，想入手air pod , 但依家入手會唔會好笨

Airpod初代到而家都仲係供不應求，邊洗花資源再出新款

"配備無線充電的AirPods將於2018年推出"

同一樣嘢黎,只係個盒唔同咗